直髮夾買amika/ghd?

想買返個直髮夾
唔知amika定ghd好
有冇人用過佢地
想夾完keep得耐啲

係log-on試過amika 雖然夾完係幾靚但feel到頭髮鞋左

打算上ig代購買ghd

會鞋左咩 我聽frd講 佢d勁傷勁旱嘅頭夾完會睇落變翻靚髮
當然洗左頭就無
btw絲打邊間log-on有得試

有次唔知頭唔知路買咗 ghd
真心幾好用

我自已學得ghd好用啲，覺得佢個固定溫度夾完冇咁傷頭髮，amika好就永久保，有壞一換一，同埋可以揀溫度

amika

我係cwb 時代 log-on試
但摸落唔係健康嘅感覺

ghd自己喺外國網買都得喇 唔洗去ig shop

新都會 又一城 都有

ghd 啦
利申未有錢買

我都係amazon買左

絲打用緊咩夾髮器 GHD好無用

咁岩 之前都有問

是咪amazon uk
想問iv styler 同 gold classic 有咩分別

amazon us
我都唔清楚 你可以google下

用tong唔係用夾
但係ghd 勁 好 用
未試過頭髮咁好j
等得就上網買
唔等得就香港買

我冇後悔用2000買枝，同幾百一千貨仔真係有分別
俾啊媽話宜家後面睇落靚女過前面

好事定唔好事 你呀媽咁幽默嘅

女朋友兩支都有，佢話ghd好好多

Amika隔離post好似好多絲打鐘意
但係我外貌協會 覺得個design麻麻

ghd一拎上手已經知有分別
amika成支玩具咁膠lunglung
ghd扎實得多
夾出黎好順滑

ghd 夾出來好似滑d
有負離子感覺
Amika我要夾2，3下先直（本身頭髮鬈鬈地）
我鍾意ghd多少少

俾啊媽串開
終於明點解鬼妹model/celebrities啲curl咁靚係點黎
原來係個靚夾

Ghd 之前係lookfantasic有賣 而家冇左